居家隔離緊 你問我答

好悶

外國返黎？

徐晃幾大

係

公屋窮撚

你返左香港?你有冇諗住返黎紐西蘭?

好心有事就睇醫生啦
重要喺連登開post散播病毒

我而家係想番都返唔到

on9。。一早block柒左你

咁點解你會揀香港？

有啲急事要去美國 之後就返唔到nz

我記得之前有人係公海問過
係咪你

係屋企有無除手帶？

成日甩出黎計唔計

手帶剪左再駁返電線得唔得

我夠期剪左再答你

大家覺得24日隔離夠唔夠
我怕14日唔夠

手帶黑色定青bb

白色

睇下可以嗎

係咪有免費野食送??? 屋企人搵開個班保險佬話有14日食物送上門

冇喎

Me 2 仲有一個禮拜